［一齊煲大佢］要班黑警狗官血債血償

必定要逐一煲大黑警做過嘅事，推畀全世界見到。

1. 用過期催淚彈
2. 瞄準示威者要害位置來發射子彈
3. 假扮示威者
4. 721事件 警黑合作
5. 室內射tear gas
6. 沒有警告下施行武力
7. 警方不肯出示委任證
8. 中國公安假裝香港警察
9. 對記者進行武力行為
10. 阻礙記者拍攝

仲有好多好多，想大家一次過打曬出黎、整理好資料，一齊煲大佢。
班狗官到而家從來未正面回應過我地訴求。黑警狗官你地一定要血債血償，不得好死。

五大訴求，缺一不可
- 撤回逃犯條例
- 撤回暴動定義
- 撤回所有抗爭者控罪
- 追究警隊濫權
- 立即實行雙普選

光復香港 時代革命

佢地越係要我地驚，我地越要企硬！

班狗官有黑警做佢地既CONDOM，所以一直遲遲未肯回應。我地必須整穿呢個CONDOM，射到佢地一面都係。

煲大佢

血債血償

721

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証